[超危急] 食過過期催淚彈嘅手足注意！！！

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

（求廣傳。求廣傳。求廣傳。）

過期催淚彈呢件事可能比大家想像得要遠遠更加恐怖。香港人吸緊嘅，可能係山埃毒氣。

牛奶本身有益，但飲一盒過期牛奶，尚且會肚痾兩日。催淚彈本身已經係極具刺激性嘅化學品，仲要再過期，可以毒到點？

係無人知。

（題外話：催淚彈係國際戰爭禁用嘅化武，我唔明點解香港都可以日日放向civilian）

作為一個醫科生，又識唔少朋友行得比較前抗爭，係728後呢幾日，我經唔同渠道聽到唔少朋友講有各式各樣嘅疑似催淚彈後遺症：確診嘅化學性肺炎（chemical pneumonitis）、頭痛、不停咳、失聲、心口/肺部痛、反覆肚瀉（呢個好多人有）、大量紅疹、化學𤆥傷，等等⋯⋯個人感覺，情況係比612同928都多都嚴重。

而最大問題係：佢地冇辦法走出黎指證呢個政府、呢班黑警。而家連人道救援嘅護士、路過嘅人，都一律被律政司控以可判十年嘅暴動罪，令到冇人咁講自己曾經係728到過現場，遑論挺身指證。甚至經過醫管局、私院「篤灰」事件，好多人怕到連睇醫生都唔敢。如是者：以後可能會有幾百幾千人受呢啲化武毒害而冇人知，但匿埋係屋企或者某個病房默默受罪。

我唔知道我聽返黎呢啲症狀中，有幾多係真係因過期催淚彈而起。我試過搵文獻去研究，但當然搵唔到：向活生生嘅人類施放化學武器、仲要過期嘅，如斯泯滅人性嘅行徑，邊有人會可以做實驗研究。但呢個正正係係香港發生緊嘅事。

搵返世界新聞，只有委內瑞拉、印度喀什米爾等極少數地區施放過過期催淚彈。委內瑞拉化學家Mónica Krauter曾指催淚氣體過期後會化成山埃（cyanide）、碳酰氯（phosgene）等極危險氣體。而喀什米爾醫生聯會亦曾指出TG本身已經可以致盲、流產、哮喘病發、癲癇、甚至死亡，而過期TG危害更加係無法估計。

我係度有幾個呼籲：
一）去過現場嘅朋友，身體唔舒服唔好嘅，千祈要睇醫生。有需要請搵杏林覺醒 Médecins Inspirés （電話：46100186）。
二）有事嘅或者知道身邊人有相關情況，又信得過我嘅，請聯絡我，我同可靠嘅醫生統計緊相關情況，考慮下一步行動追究黑警。我保證身份絕對保密。
三）記者朋友們，如果可以嘅幫手諗下會唔會可以investigate into this matter。
四）記者又好，咩人都好，以後去到現場，多啲留意附近彈殻，睇下有幾多係過期或者冇標示過期時間。
五）醫生同醫護組織：多留意有冇類似病例。
六）去現場嘅，戴豬咀，戴豬咀。

我地同香港警察呢個極邪惡嘅組織搏鬥緊，可能係面對緊世界上少有嘅危險嘅人道災難。委內瑞拉、喀什米爾嘅消息唔多，但呢度係香港，我地有能力做得更好，保護自己同身邊人，唔比人道災難係香港發生。

推

推

真心係山埃黎

Push

痴撚線 用市民啲錢買武器放毒氣
警犬冇一隻係無辜㗎
幾時先去接放工放學呀好撚嬲

幾時先可以清算呢個政府同黑警
我係香港人
我要罷工

push

手足真係唔好唔舒服都收收埋埋

記住要求醫呀

幫推

此外，使用過期催淚彈亦有危險。發表於 2015 年「國際人權雜誌（International Journal on Human Rights）」的文章，以巴西非致命性裝備開發商 Condor 為例，指委內瑞拉曾使用 Condor 的過期催淚彈。過期催淚彈的罐身可能出現缺憾，令使用者在發射時受傷，亦令發射器容易走火。即使未有傷及自身，對民眾亦構成危險。2008 年，泰國警方曾在鎮壓曼谷民眾期間，使用中國製的過期催淚彈，加上催淚彈加入用於製作炸彈的高濃度 RDX 炸藥，被指造成一名 28 歲女性死亡。

推 我會罷工

推！！

好心痛

好人一生平安

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

推！ 唔好死忍😢😢

黑警落地獄

前線義士快啲求醫呀

Phosgene根本就係化武，文宣快啲煲大到全世界都知

推推

n95 擋唔擋到呢d 過期毒氣？

p

黑警係要殺的

屌你老母
728痾到今日

推 仆街黑警

推到全部前線義士睇到為止

應該唔得
用豬咀啦

唔撚係呀話....生化武器了

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

絕對唔得
唔準再用n95

屌那星
星期日之後我每日平均肚柯5次
前後嘔咗三次
第二晚發高燒
我都唔撚敢去睇醫生呀仆街政府！

利申 依家肚柯住推post

8.5一定要罷工

全港都要知

香港政府大屠殺

冇豬嘴一律唔準發夢

推!

仆街

支持公務員8.2發聲
支持公務員罷工

屌你老母
我嬲撚到唔識講嘢

香港警察 蓄意謀殺

發夢N95埋唔到去
索到少少已經頂唔順散左

尋日上first aid班
有人俾左張義士爛手相 阿sir睇
佢話覺得唔關過期事
話係俾爆果下既火花燙傷
睇佢個樣都覺得佢唔識

唔識都正常
因為真係冇幾個國家好似港共咁仆街/做左都出唔到街

嘩屌好撚危險 全世界都要知

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

85全城大罷工

非常重要既信息， 推

推，一定要齊裝先去滅熄催淚彈

嗰晚的確勁好多
單罐都頂到
但眼罩完全防唔到
眼到開唔到

仲唔去睇醫生

屌我好撚驚狗

印定多啲偉大嘅習大大/中國國旗/國徽定驚

射撚穿左又可以上報紙

8月5，大罷工

CLS放毒氣 推出國際

推
黑警死全家
我要罷工 8月5日見

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功 第二波唔係唔屌埋佢呀

今日都仲有咳？

呢個真係唔知
如果係氣體燒中搞到咁既應該唔只一個人爛手爛腳
真係爆中都唔出奇屌你老味催淚彈本身就唔係對人群發射既野但班狗下下對人射屌佢老母

推
hit and run

真係每一位都係搵命搏
Respect

巴打搵杏林覺醒

專心谷罷工

有 不過佢話好過早兩日 佢覺得氣管好促

搵杏林覺醒 Médecins Inspirés （電話：46100186）

而家即刻打電話！
NOW!

搵杏林覺醒 Médecins Inspirés （電話：46100186）。

即刻打電話！
NOW!

快d睇醫生

推比更多人睇，推上熱門，推上國際
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

國際社會 會唔會理吓我哋

癲撚左

等等先
山埃唔係吸入少少落人體已經可以死人架啦咩？

我知有好多手足買左豬嘴自用
但如果你唔係上前線
真心建議捐比前線用

推上國際

搵杏林覺醒

所以果日先不停epic fail?

推!!!

唔舒服真係要睇醫生

Pish

老老實實
面對呢d特別case
First aider 的工作係防止傷口惡化、盡快將傷者送去急症
唔會識分詳細咩類型chemical burn
呢d真係要搵醫生

著火應該係因為過期

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

屌

痴撚線， 死黑警，
咁都唔係恐怖組織係咩?

杏林 有無時間跟進呀？
開個記招再推上國際啦

吸山埃....

痴撚線

推爆佢 放毒煙屌佢老母

8月5罷工

屌你老母
文明社會喎
仲衰過第三世界國家

痴撚線

依班死黑警癡左線
仆街死落地獄啦屌

無人推ge

Gg

痴綠

好

山埃

如果有既當場大把人嘔到七彩啦

鳩up真係唔洗責任同成本

from wiki

Expiration

Reports of expired tear gas canisters picked up by protesters in Egypt led to theories that it could be more toxic, but Steve Wright of Leeds Metropolitan University said if enough time has elapsed that the chemicals have broken down inside the can, then it makes the canister less effective.[14] However, a study carried out by Mónica Kräuter, a Venezuelan professor of Simón Bolívar University, collected thousands of tear gas canisters fired by Venezuelan authorities in 2014, showed that 72% of the tear gas used was expired and noted that expired tear gas "breaks down into cyanide oxide, phosgenesand nitrogens that are extremely dangerous".[15]

推 心口痛肚瀉

唔撚係掛

推
義士搵鄺神睇有冇得幫
港共想殺人 今次推上聯合國

你老母比狗屌都唔洗成本

師兄快啲去搵義務醫療隊求醫

黑警，你做緊幫兇丫！
黑警死全家

推撚到香港仆街含家剷

睇醫生!!!
推

Pushhh

推 真係要小心保重

推阿屌

燒傷圖多過一張
有不同身體部位
係咪屬一個人唔知

淨肚痾
同前幾日肺/心口痛
但依家無事
係咪都要睇

46100186 可唔可以whatsapp

可以whatsapp

屌 死仆街

全民頭盔月

前線真係要保護好自己 犧牲唔值得！

你人如其名

反駁唔到就侮辱人

記得去睇醫生

健康係一生
身體出現毛病請即求診

推！！！！！！！重要！！！

發夢救火 屙到仆街

身體有事快搵杏林, 一個不能少, 不能身體有任何事

係咪姐係代表香港警察已經進升成為恐怖分子, 用化學武器?

係就推上報啦

屌你老母香港成個第三世界咁
唔講以為依家係非洲d落後國家示威緊

Push !!!!!

推，身體要緊

我會罷工

!!!!!推

我無野講

老老實實，搵人去現場拎樣本，可以問大學理科教授點做。

去老人院望望？元朗果間

推左幾日都冇人理, 要醫生突然講先推得郁

香港警察用化武對付手無寸鐵既市民學生, 簡直係731部隊再世

推 好撚不安，用生化武器對付示威者

班黑警同共產黨有乜分別

哇屌 仆街。。。
發夢仲要食咁多 點搞

正常過期貨應該定期燒毁唔會留。點解港共政府可以有咁多過期貨留咗係到

推 一定要去睇醫生

diu班狗畜生都不如

麻包袋

生化武器
推上聯合國

請人道組織同聯合國制裁香港警察

黑警死全家

推
各位要好好保護自己

要落力推呀

巴打唔好大意呀

手足們小心

日日都發生太多事喇

之前有日發惡夢
當晚番到屋企已經成身紅疹 又熱又紅又癢
睇左醫生食藥揸藥膏先好D~~

唔知關唔關事
發夢果陣當場嘔左一獲
之後屙到今日
但冇你咁嚴重
一日3次左右
今日開始好番啲

你有冇濕疹？
本身有濕疹 好似係咁出紅點

推！！！！

仲有當晚番到去頭痛
食完止痛藥第二日就冇痛

我條痢有個位痛，但味覺無事
唔知關唔關d煙事，定純粹熱氣

有無人手腳生粒粒? 好痕 . 出網SEARCH過唔知係咪汗皰疹

推
好L毒
一定要上罩

屌你老母邪惡政權

最近停經冇嚟m 會唔會都關事？
遲咗7日啦 第一次唔準時
利申 處 唔洗問係咪比人中出咗

咁做算唔算違反化學武器公約條例？
要搵聯合國

仆街死黑警

黑警一定要還

唔知點解有日發完夢之後塊面一噠噠 又紅又甩皮

有冇手足解救下

黑警死全家啦

送粒比你

有無人係星期六之後唔舒服？

真心唔敢睇醫生,依家見到狗都心跳加快同出手汁我認我係垃圾無撚用

好撚仆街 過期都用
屌你老母

推推推

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找

推

推
班狗正一仆街黎

本身身體皮膚好好
自從有日上環發完夢
成身好似比蚊咬咁 大大個包 痕到仆街
依家唔敢著短褲驚嚇親人
仲要成日肚痛肚屙 一日去幾次

班垃圾成日都想殺香港人
救下有咩唔舒服嘅快啲睇睇醫生

仆街黑警真係要死全家

海綿彈都有日期 見到18年（未知入貨日期定過期日期） 有咩化學傷害？

我參與罷工

好撚賤

推上國際啦屌

好撚低賤
偏偏法治社會冇法治
警權過大 法律都制裁唔到佢地
我相信有朝一日成班警犬都要還
正仆街

屌仆街黑警幾時死
點解香港人會比人咁樣對待

唔怪得之無啦啦肚屙啦 仲以為食錯野
原來真係食咗過期野
利申：講緊過期蛋

暈咗幾日腳仔軟都唔敢睇 驚有內鬼篤灰

睇下醫生安心D

幾個朋友都肺痛同心口痛
有無事

612放題之後，頸過後起粒粒

pish

有唔舒服睇下醫生安心D呀
冇事先可以做到世界冠軍呀

搵人玩暗殺啦要

屌你老母死黑警 仆街港共政府

728到今日都係咁

其實去家訪下上環個幾條街嘅街坊咪得

推上國際
義士頂住呀

叫記者出來幫手控訴個垃圾政權先

up

屌班死黑警

我有頭痛，食止痛藥都冇用，不過第二日好返冇事

我728發夢撞親心口 又唔小心吸左d野 呢幾日透氣有少少唔順暢 唔知關撞親定吸野事

推你老母死黑警

佢地信得過

如果你怕鬼
而家出門口落去便利店買張儲值卡
用新卡同佢地溝通
見面用虛構姓名、唔好透露個人資料(生日、身份證、地址等）
佢地有你新電話就ok

點都好
見到呢個回覆請即刻行動
每一分鐘都唔好浪費
而家講緊係cyanide山埃

好撚絕

肯定關事
而家講緊cyanide山埃

搵杏林覺醒 Médecins Inspirés （電話：46100186）

而家見字即刻打電話！
NOW! GOGOGO!

黑警幾時冚家比天收

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

PUSH

8.5 罷工

Cls

唔好對化武麻木呀大家

cls

我冇野講

推
求大家保護自己

頭痛 心口/肺部痛 反覆肚瀉
中呢3樣

ｐｕｓｈ

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

係仲要頭痛，抖大氣好似有嘢頂住
利申：問過杏林話過幾日冇事，但已經幾日都仲係咁

杏林話去睇醫生，當腸胃炎咁睇，本身哮喘底，728之後到今日都仲有小小腹痛，咳就嚴重啲 都係唔好慳豬嘴錢啦

咁岩728發完夢去食腩河，食食下肚痛以為係啲嘢污糟，但想柯又柯唔出，加埋標冷汗勁hey迷，第二日頂唔順聽左杏林講去睇腸胃炎，依家好小小

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

光復香港！
時代革命！

仆街鳥

香港成功同第三世界接軌

其實好多記者都食唔少
佢地可唔可以告d狗

拜託去睇下醫生

Push
8月5號罷工tgt

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

有毒既話其實係化學武器黎
政府用化武毒殺市民

push.

推一推 今晚好似又有過期蛋

岩岩睇直播..影住個外殼係 mfg date: 2016...
有冇多d圖??

保住個肺呀推

睇醫生！搵杏林覺醒！

睇醫生要點講

搵杏林覺醒，佢哋承諾資料保密
利申講個信字